聽講美國又加左支那關稅，綱鐵140%稅

真定假

一向都咁高
有冇再加就唔知

140% wo

中国東北果D鋼鐵廠，好多2018年開始停工。

但佢今年增產WO

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

人有多大膽，地有多大產
你懂的

DJI仲爆升緊

果時已經聽緊成本價16蚊 賣16蚊

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

其實香港鐵價一路都跌緊
好似8000蚊TON?

香港唔識sor

你既資訊大概係點?
我淨係知二手鐵唔值錢

我果時成日番大陸知道d囉
衣家冇咩留意

一帶一路

係141.4%幫關稅

明知終國人最怕唔好意頭，特登整個1414俾佢，擺明玩9佢

一路一帶堅害撚死人
內外都係

每公噸290美元
仆街之前班賣鐵既咪賺撚到笑

大錬鋼？

上面條link就係講呢d

唔做貨 冇貨做唔到LOAN ....
新LOAN cover 舊 LOAN 反正D錢係呀公...
起嗎自己出到糧...有業績 分紅